其實係咪大多數女人都中意隔一排先覆人訊息？

由中學到出黎做野啲女人都係咁
有時有啲緊急野要問
望住佢在線上再落返線都唔答
真係好無奈...催佢又唔係
跟住快就半個鐘 耐就幾日先覆返你
其實係咩心態？真心想知

影張自拍上黎先問啦

屌啦 問公事都上一上線再隔半個鐘先覆
我好想理佢呀？

照鏡呀自拍嗰啲可以出返去
我個樣6成似edison

放左工仲傾公事咩，ot 錢點計

你90後？覆句好難咩

一般來說,回復速度更喜歡程度成正比

樓豬係狗

淨返果4成係shrek？

你係狗而且a0

似fisherman

屌 男人咪又係咁

日日覆唔煩？

對你咪會咁

有自信既毒撚

條女唔痕 就會咁

女人係咁
Chur 又話chur
唔chur又話無誠意

係八哥

睇你留言都知你幾黑人憎啦 不如檢討下自己先

吓 我識個女仔佢個個都秒回

有急事都whatsapp就算 會唔會係你有D問題呢?

認真
好掛住條女

邊個話日日 真係有事先會搵佢

唔係講笑 喺我見識入面
女人喺呢樣野一定係佔大多數

我上科林日日屌人老母tim
現實唔會㗎嘛
搵上網同現實黎比較

我開whatsapp搵佢個電話
咁見佢在線上咪whatsapp搵佢，又唔係話好熟
咁佢明知係急事但係見到都唔覆係咪佢有問題先？

又乜水牙

就係因為問公事人哋先冇興趣覆

個樣咁古怪更加唔想理你啦

就係因為你急佢唔急

講得啱。如果我要覆點解唔首先覆咗我喜歡嘅男性先?點解要覆你?

咁唔覆你好正常啦。有事先搵人。即係有事鍾無艷，無事夏迎春

對於你嚟講係急事，但對於佢嚟講根本唔急

佢做錯野 搞到我要幫佢執屎
跟住我問返佢做錯嗰part野嘅detail
btw唔討論個別事件
凈係想知呢種係咩心態

有急事打電話 要好熟先得架咩??

whatsapp有時唔係個個都較提示 有D人會較左打開個whatsapp先睇到通知 亦都有可能佢太多message miss左你果個
同埋上線中好似流流地 有時冇開後台左都keep上線

其實大部分留言已經答咗你。女仔之所以遲覆係因為對方唔係自己心儀嘅男性，又唔係打算入伍做兵。

咁不如唔好覆啦
哂大家時間

咁既然唔覆都得，咁你以後唔好再whatsapp人，阻住哂。

我通常都係佢唔覆就算
廢q事chur住人

公事既話 熟唔熟 係急事既話都可以打電話架啦
Whatsapp唔係用於急事

小妹都係咁
原因係秒回驚個男仔以為自已有機

藍tick都唔覆個問題就唔喺我身上啦

咁多男人要覆幾時排到你呀

啲人諗野真係調轉哂
睇樣覆咁既工作態度

你send嚟嘢就一定要覆機？你邊位

咁咪唔好覆 仲好
你隔幾個鐘先覆再隔幾日先覆想點